操你媽的而家啲中小學生啲普通話越講越有北方風味

媽的

係操你媽個b

撈啦欣桶

666

我操你媽個鬼

老鑫認同